# Vad göra med pick upp filerna som har hittat i slingan

Om du har följt slingan och hittat alla pick-up filer. Det ska vara totalt , så gör följande uppgift. 

- Titta i mappen funna, gå igenom alla filer och se hur stora de är i antal byte.
- Summera dessa storlekar.
- Skriv denaa summa mellan "MMITFF23{" och "}" så har du skapat en ny flagga.
- Lämna in denna som du har gjort med de andra flaggorna.
 

